## README EXÁMENES FUNDAMENTOS DEL SOFTWARE

##### Autor: *Daniel Pérez Ruiz - @danielperezruiz.10*

*Readme de Fundamentos del Software. Aquí podrás encontrar la resolución a los exámenes teóricos y prácticos de la asignatura.*

#### 1.  EXÁMENES TEÓRICOS

*Como se indicó en el README principal de la asignatura, todos los exámenes teóricos son IDÉNTICOS cada año siempre que el profesor sea "B. Clares". Aquí se propone la solución a todas las cuestiones de cada documento. Sin embargo, no puedo garantizar a pesar de todo que el año que viene esto siga siendo así ni tampoco que se obtenga la máxima puntuación en el examen debido a la corrección que plantee el profesor.*

*Es, por tanto, bastante conveniente reallizar un estudio de todos los exámenes siendo complementados con un repaso de la teoría extensa*

* CONTENIDOS:
  * Examen Tema 1-2
  * Examen Tema 3
  * Examen Temas 4-5

*NOTA: No se da soporte al examen de evaluación única de la asignatura.*

#### 2. EXÁMENES PRÁCTICOS

*Es importante tener un mínimo de conocimiento sobre la sintaxis de las órdenes en Bash y construcción de guiones y makefiles. Sin embargo, es bastante conveniente contar con todos los apuntes, resúmenes y ejemplos posibles. Aquí se proporcionan los exámenes y sus respectivas soluciones (una de otras muchas posibles que se pueden realizar). Lo más importante para sobrepasar esta asignatura es que los guiones y makefiles funcionen y ejecuten, mucho más que la limpieza del código (aunque es altamente recomendable que se realice lo más eficiente posible, no será evaluable).*